呢兩個關於賓穎既投票結果，說明左Ｄ咩？

現實中9成男人都會犯老鼠犯既錯誤，另外果1個可能岩岩打完飛機仲勉強開到聖人mode
雖然老鼠錯就係錯，但都值得體諒
試問有咁既女人主動姣你，仲點忍得到？